我覺得真正鍾意運動既會鍾意牙朗>美斯

講緊既唔止足球！不服來辯！

就正如你鐘情鮑姐

咁真正鍾意女人既會鍾意鮑姐